你唔使總辭，唔好，辭都無用

你唔使總辭，唔好，辭都無用，錢你袋。

大家只係想你唔好再洗白自己，你無推動民主，你只係 moneyize 左民主運動變自己錢，認左佢，拎錢走，好行夾唔送，ok？

我又唔要求你比錢大家，亦唔眼紅你個臭錢，但求你班仆街唔好兩三年屌我地一次票，道德勒索我地一次，又話人眼紅又酸又分化，又係咁亂鳩指人係鬼又抹黑，大家已經好開心。

性工作者咪性工作者，你又想要貞節牌坊？你想點？